**Feeds**

Работает, пока, только инстаграм.

От Твиттера нужны ключи и тоже должно работать.
На данный момент не приходит подтверждающее смс от Твиттера- не могу зарегистрировать акк разработчика.
А без него не могу получить ключи приложения.

Фейсбук просит подробные описания зачем моему приложению доступ к стене (даже к своей).
По умолчанию отдает только имя пользователя и его id.